今日全世界連埋理畜生都出咗去港島，走嗰陣其他區咪會空哂

連3架水炮車都去咗港島，如果大家去完港島買完嘢，返去自己區，會有咩嘢發生呢

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

其他區會唔會警力真空有危險㗎